有冇人試過smoke完有好驚嘅經歷?

有幾次覺得好恐怖
完全控制唔到自己
所以已經冇再食

我打完丁都好驚 驚會精盡人亡

搵人陪
聽音樂
都係唔中意就即係代表唔啱你

又唔係唔鐘意
試過笑到停唔到好辛苦

Me too
好淆底

天水圍ganggang